咪傻 諗住吹抗爭玩完既風啦，出老解只係代表抗爭進入新階段

代表香港人由以前既71遊行，行禮如儀，激嬲共產黨，

到2014 捉鬼、自己分化自己既抗爭，

進化到後來有梁天琦，魚革一夜，

再進化到2019既抗爭，集合曬過去失敗經驗，慢慢改良，
終於令對方知道，單靠班警察都冇撚柒用，
幫唔成手仲愈搞愈衰，所以先開始要諗出老解。

咁呢件事係代表香港人向前行緊，
冇退化，亦都唔係玩完。

星期開始，一樣會有新一輪抗爭，新既日程表。
想吹失敗既風？冇撚用架

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

推推到攬抄為止

一齊retweet

［區選］藍絲散水運動，正式開始

反而如果一路膠着，我仲覺得有可能玩完
但一出老解，反而會激發新一輪抗爭

政府冇錢所以唯有出老解